呢排好多睇緊嘅動物都完咗

Rabbit 齊嚟 Panda 齊嚟
忽然嚟齊 不用呆滯 So' Mi' Re' Do' Hey!

我係山並